[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (411) why me

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

現正進行的活動

June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

覆完先發覺差啲中
我真係好易誤中

有巴絲打寄咗 咁我閂島啦

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

係呀都唔該哂你先

慢左幾秒 對唔住

搭單都想要個

想要怪獸同埋蛋黃用7支換？
唔知你睇唔睇到

我會努力收架啦

怪獸有現 個遊樂器材要訂

thx 404

試收
啡色 東方風矮櫃

有冇炸彈可以一野炸晒d花走

開島叫人上門幫手啦

越嚟越多野

可以呀 你加我fd
你開島我過嚟？

....係咪呢個我啱啱開始玩就有嘅野

加fd見過面我寄俾你

我好似有 你今晚收唔到既同我講 我再寄

直頭係一摸一樣

我唔記得我屋企果個叫咩色
我夜晚返到去你地都仲未有再叫我寄

加咗 開埋

今日好開心

btw 換住隻哥斯拉先 我聽日再寄畀你

見唔見到果時間屋幾原始我仲以為好公廁
射波定搖樹出

加了

我都好興奮

已經好耐冇人幫佢除草

好多人都冇

等一陣比完電線桿比巴打轉頭過嚟

why

肥數 由得佢生滿ok?

唔講指定色
我連有呢種櫃都唔知
真. 新手

見到你上水

個島太多嘢會唔會影響出npc,
已經有大半個月無妹無呂遊

我似會咁對睫b咩

唔會

有白色 寄比你

你有資格講

我明 一時時
呢排好返啲 有返妹同呂遊

咁我寄下面個款比你

唔係喎 我2隻都有 你想要邊隻先

明明我有回post

尋日開島新手lm 去人地島買咗三行大頭菜 等發達

我都成日未見過好多人地有嘅野
啲人初期摸tt撚啲野已經摸到好齊
啲滑浪板都超前左成季係夏天已經有人有

未到夏天*

thanks巴打 聽日再寄埋個彈弓馬畀你

想知佢係咪真係有資格講個島太多野

琴日先開島已經有30萬買菜咁勁

你開島

想當日開荒仲係捉緊狼蛛賣錢為兩餐

滑浪板真係好早就收集左番黎

我拓荒期都係靠朋友接濟 前前後後應該俾左300萬我

被大妹嚇怕既純b正在休息

hi恭喜彗星巴畢業

得3行發咩達

係 個陣大家都未有高級商店
正路d貴價野無乜人會有
但d人晨早齊和服架 三角鋼琴

開左

個個都話夜晚寄 點知最後個個都無寄

我沙灘某個位放左好多蟲魚 等整模型
行過去會有少少lag
我諗咁樣應該先算多野掛

你拓荒期仲多錢過我而家

大佬蟹開聲 鯊巴比1億你啦

千萬富翁等緊你

數字唔知有冇記錯 淨係記得最後一次俾錢我係因為我有大頭菜但係要時光倒流開時裝店俾另一個朋友買衫 跟住
佢就接濟左我

我覺得摸嘅人唔知都算
但當初啲tt撚拎出黎比人摸
某程度上破壞左我嘅遊戲體驗
搞到而家我見到高級店啲野完全唔興奮
講緊我已經冇摸過野
但成日見到人地有見到冇哂感覺

擺係蟹部atm入面既錢唔多啫
但蟹可以直接搵鯊巴 拎到所有野

祝你搵唔到菜場

初期我都會媽叉人影圖鑑出黎

得8位數存款唔叫富翁

影婚紗相點解我冇得叫島民既

兩公婆邊有計較

睇咗三轉

要第6日

佢有付出過既都 都係出糧姐

好似去到第6定7日先有得開P

我到而家都係唔會睇圖鑑搵野
唔鐘意

叫左屋企會放碟
我淨係叫左機長同隻狗入黎 搞到個party好少人咁

咁我沙灘反而冇咩lag
主要係上面lag

我都無睇過 想當年搵左好多垃圾桶番黎都唔知齊色未個感覺好正

蘋果絲想問下係咪訂咗桿啦

唔准亂比野我

我都係

諗左個小遊戲
唔知可玩性高唔高比啲意見

有冇人想玩怪獸架?我有紅色現貨

記得以前玩到唔知幾多錢會送部比你
可以放係屋企入面

我見到有巴打話有大量現貨
所以我未訂呀

已寄

發生左咩事

可以拎出黎就好
唔洗成日入office

大妹以後冇得上我島

點解你咁大膽

一個人巴

號碼衫

my bad 我計下數應該都夠桿
所以問下你有無訂到 如果訂咗我就要埋咁

怪獸我仲差一隻黑色
可以機票交換

我會逼到佢同我影

你有得上島先算

巴打要齊咁多隻display哂？
我擺過一次好阻位 所以都收返埋

連你地都

我好早期已經係度換齊

今日見到眼妹上線入島玩左一陣
你開島比我玩 我都好興奮嫁

寄比你 你預7點半

唔阻啊

本身冇諗住但咁啱你有藍色 我又想強迫症擺晒出嚟

已經收到啦 唔洗啦

一日都係你地

唔得 收多個

有冇朋友有

最衰都係肥數 搞到打錯個字

都好呀 有位放

唔緊要 無訂到

我係咪做錯左啲咩

肥果

你咁好人

Post (500)轉新頭Post設計!

眼妹要多啲出現

我遲啲開大平原 任跑

好似唔得
但我未拎過 個條件太天價
唔知1億定10億

去到先算

咩你地 講清楚 我冇份

咁寄多個

錢滾錢 兩個禮拜就有千萬

8月先去到..

me得2000幾萬
算赤貧

我係肥果

你知道嗎
目睹欺凌而唔伸出援手 等同共犯

肥蟹

跟大妹做運動啦

好遙遠
努力啲

我伸出左架

上埋屋企...

有無花可以踩埋 好大壓力

我有啊

三行對我嚟講好多啦

1億都叫勤力啲賣菜
10億就真係算

我屌埋佢屎眼添呀

我有冇加你

可以呀叫人魚同真子帶藍玫黎踩

今晚去種花

啲仔比你食哂啦 我呷醋呀

加油 炒多兩三星期就上岸

做咩事咁有壓力

蘋果都大壓力

呷邊面醋先

隊長容忍唔到一個肥字

岩岩加左啦

慢慢玩啦 當初都係慢慢儲番黎

你地咁直接公開既

懷疑人魚挑戰緊10億

家家有本難念的經呀

我當初3星期得3千萬 屌..比人笑左成個月

點解我唔可以有壓力 頂你

我開咗島 我比三張機票你

同啲狗周街屙尿差唔多
霸地盤展示所有權（好似係）

身為隊員要keep體能

我不知不覺間洗左一千萬
呢個星期買左一轉菜幫補下

想問下之前係咪有人討論過暴躁島民會回禮送狐利雕像？

有冇link同驗證果啲

鯊巴係蟹既

我都未試過有3千萬

我唔記得買 2P好似有

要不是3期200...我6千萬大戸啦

隨機 唔關性格事
有人係章丸丸手上拎到

重講緊

（自暴自棄）

佢既咪即係你既

係
佢叫我幫佢賣

同你一樣

個重點去左隻手係咪你黎既

上網見人地整

緊係唔係 雖然識整

離妹要唔要錢.. 送比你

一次都無收過

感謝大大

唔要呀 點解我覺得你似想棄驚

呢度關係好亂

識整公仔咁勁？

扮咩
你同鯊仔都有一手

即刻轉送比人

呢到無人夠膽同蟹妹爭

我真係一手，但你唔止吖嘛

真係有一手

咁癲
睇唔出你竟然會整呢啲

釣晒今個月d魚啦

啲蟲捉哂未呀？

就黎笑死我

係咪下個月見

寄信算係既，但你去人屋企喎

捉晒

6月1 就釣完啦我..我仲有上黎9up下

夠大把人黎過我屋企
你地去人個島唔入屋架咩

得閒上黎玩下小遊戲

想捉多幾隻整標本發現係好難既

下個月不如一日一魚

要專登係椰子樹附近兜圈
跑近少少又嚇走左

我真係好少入人屋喎

下個月好似真係得一條要釣

冇啲尊重
我間屋咁靚

綠色嗰隻就老是常出現

7月無乜新魚釣 反而好多新蟲 20幾種

笑死 上次蘋果話7月有蟲捉
我已經話佢即係叫人7月先上線

今次又來個叫人7月玩1日嘅

20幾種

我只入攞過金屋仔既屋，你冇評分連入都唔想

個隻公廁黎
好彩難捉個兩種 去到九月都仲有得捉
唔洗急
緣份來了 自然捉夠3隻

離妹 老闆搵我就會上水嫁啦生日會

屌你

全部係阿嬋同金龜

老闆先夠資格要請得郁

金屋here

你有未 寄比你

用賤招既

仲要有起碼8種係喺椰子樹上面

真．金屋
雖然個地下室似迷你倉

時倉迷你昌

玩咁耐第一次流星雨
有冇人黎 我食飯掛機

謠言止於智者

但呢度冇智者

8177 xxxx

智者要做多好多野，做愚民好d

拒做港豬

明明我就係最清醒係我

唔該

唔好頂

我隻壯壯唱偶像

痴撚線

dave

邊個咁大整蠱 寄花種子俾我

好pro 玩埋音響

基本上聽唔出分別

好明顯下 玩左幾日就發覺

今日個po推快左

突發

你開心啦，可以出去搵動物咧

呀保仍然係度

都唔係毫不猶豫架 有少少唔捨得都

下個到佢不過我未拎過相就真

你唔夠愛佢地

今日又拎埋誠B同小潤張相
10隻動物有5隻有相了

不過都係比佢走我要刷

一次過兩隻？

係
但小潤遲黎好多
前日定大前日我都同一日拎左彭花同小雪張相

果個痴痴咁等緊李可既人會唔會係到 會唔會有人想接

咁勁既你你又係日日搵日日送野？

都係5月左右先開始日日送化石同衫比哂10隻咋
之前唔知有相收, 只會送衫比兩三隻
同埋彭花明明我由day 1都勁送野比佢
都係遲過草莓送相

宜家好似得一個島民叫我幫佢改招呼語 我唔小心reject左
keep住每日送化石 都係乜都未有

我3隻樣板屋動物
仲未肯俾相我
睇黎好唔想離開我個島

足夠好感嘅話 每次送一定價值嘅禮物就6至10%機會有相收

有冇人知鋼鎖要唔要佢好

唔要

究竟佢地間間屋都擺隻碟出嚟係咩意思

唔小心召喚晒全部島民既後果

宜家好似啲人買大大與小妹既情侶精品咁 放人地情侶啲野出嚟唔知做乜

要睇埃及貓擺出黎會點

直程係污染左間屋個設計
小潤好慘

竟然係咁

唔好講啦
大大與小妹真係垃撚圾

幣在垃圾都大把人爭住買

有妹有流星
有冇新手岩

我都有啊妹 係咪代表都會有流星

no

想收然姐amiibo卡

唔係

我黎玩

終於追完post

我掛機

認錯名
島名咩字頭
係咪冇加過你

我可唔可以都黎想整魔法棒

想黎+1

我都有妹已成公廁

咁我唔黎啦

你係咪del左我朋友？
搵你唔到

冇剛剛就唔嚟

你掛機既

個掛軸成140,000
係咪可以改圖寫戴耀廷個屌字上去㗎

唔得..

入唔到

講起掛軸我仲未有

垃圾game

屎忽痕問下
今朝1p入驚縫縫嗌走 俾佢走
依家2p入驚縫縫又嗌走 如果唔俾佢走會點

我都有
今日送左大星

佢就真係唔會走

邊個炸

所以都係講機率
不過keep住送化石冇死

機場開緊門一陣寄個俾你

有妹有星！

冇晒化石存貨 而家送生果

黎緊！

仲有駱駝

屌呀
好彩放生咗

你岩岩add左我？

收左啦thanks

冇睇

想問下駱駝係咩

見到 加返

賣地毯 同埋牆紙地板

賣牆紙地板嘅npc

感謝

搵唔返阿妹

決定唔再整魚模型
整完都唔會擺出黎
浪費空間

求集氣今晚美股繼續破頂

早排第一次整 整咗條比目魚
屌

好似未參觀過 撞入嚟玩吓先

但儲緊鯊魚

鯨鯊係最大個條了.

係咪你入左嚟?

我又嚟

我係戴花花帽果個

新手嚟緊

釣得1條

咁多人

謝

笑死 蘋果塞死左
唔比人入

唔好意思問一下 邊位係史迪仔島既T字頭玩家 一時間唔記得
多謝你個樸素木柵欄50個 雖然我DIY都冇

唔記得帶diy嚟

買緊衫呀頂

你係咩ID

肥仔

入左來唔該單聲
等我認下人

Coming ~~

又話黎 等咁耐都唔見人

原來尋日見到嗰個係你

滿哂人

邊個搖我棵錢樹...

唔係好記得你咩名

同駱駝講嘢嗰陣搖錯棵錢樹

對唔住呀

係呀

算你啦

有朋友買緊衫未走

有咩靚衫

我嚟緊 唔好閂住

我啊 上次多謝你隻熊 下次見到有得買diy就寄比你啦

閂咗？

俾人炸左而家開

等緊出閘

閂左未

唔開心 今晚想見你

開咗啊

你玩得喇？

謝謝你

你預我11-12點啦

係可以寫個屌字上去

我趕唔切！！幫我買左下波點衫同裙呀～

你玩得叫我

今日話壞Save 位絲打係唔係到我可以開場俾你

收到

唔識係app打字參與唔到

dl Nintendo switch online

down 左 佢叫我去setting 淨係可以voice係人地島唔知可唔可以出去

出返去 撳動森個個ICON
之後有個聊天鍵盤

蟹 我今日有人想走

我投先無同駱駝買野

熊大叔已經執好哂行李

都趕唔切黎攞啦

仲有冇人要妹要星

唔知要set咩

仲開緊？

想問下大星點攞想整魔法棒

Random

我想要啊

開game之後唔好㩒A入去 㩒減號

夜晚許完願 朝早沙灘random出

好吧希望聽朝沙灘有

禁左 但係唔覺得有咩nooklink我係咪表現得像個智障

試下跟住做

要啊謝謝

有冇人有鑄鐵木矮櫃砌緊個廚房差佢整個櫥櫃想要咩換

咁我開公海 等陣

要唔要垃圾禮物做手信？

404有多餘diy 好似

千祈唔好放底任何野

你要妹？

更正 肥絲有

要唔要diy卡

來來來 哥哥diy你

想摸

哥哥diy你? 你幾時變到咁

見到！！

頂你404
講多句都唔得

流星雨妹

想要咩換

得左啦感謝感謝

哥哥！？你做乜事

垃圾唔岩 diy都有好多wor

唔要呀

屌 比diy你

唔洗換 嚟拎

肥絲變哂...
我要考慮下仲同唔同你做朋友

蘋果阿！

肥絲! 我真係想del fd

我潛水了
好柒

笑死

好擔心豆柴佢地

多謝你依家嚟！！

得啦得啦
我自己玩
你地開心啦

肥絲

喂呀 咪走啦哥哥

唔好咁啦

Hello

比人杯！

大妹開島？

哥哥 哥哥

哥哥想diy邊個

蝦佬

可以呀

仲有冇人黎

打聲招呼
不過唔得閒嚟

你好啦喎

多謝曬

真「絲」

好惡 潛了

Coming

黎放低DIY OK?

同熊大叔講拜拜

未有位勁爆

你走左我地無哂小睫fans

奶醬

無阿 想睇星咋 無咩所謂

黎見我？

熄左驚沖涼跟住打聖劍

開閘，放低D DIY俾你

菊花花冠有冇人學！

我好似冇

你係豆腐？

而家404野都唔比人講多句

得罪蘋果 你仆街喇

我想學

你夢見我生大膿瘡
我嬲你

笑死 撞名

撞名

我特登查左ID 撞名

笑死 咩夢嚟

你都唔想我餓死架

有木製矮櫃同木製矮桌
寄?

咩事 咁多人都豆腐造

我開左好友場 加？

你

早多3分鐘都未熄

佢夢見我同佢一齊訓
仲要生大膿瘡呀！！
最重要係咩呀 仲要甩皮呀仆街

新人收diy

嘩咩你咁㗎 一世英名

咁做乜咁夜先食野

我頂你地個肺

見到你就好開心

「我一世英明」

我有低矮庭園石同鑄鐵木桌多

嗱唔好笑蘋果

寄俾我？好似有add

等姐姐Diy你 令你開心番

game名係?

我知你笑得好大聲

OT

好!!!
多謝!!!

你可以繼續學呀重有好多

點解我覺得你係某個巴打既分身
撞名有無撞得咁準

上次撞過名藍字個個？

我冇 做咩咁諗我

寄咗比你

寄ed

土豪

開左朋友島, 有妹
淋花團得閒就互淋

我嚟！！！！！！！

等等

有木製廢紙簍 寄俾你

估game

getting over it?

其實好似sad panda

＠奇異wanda
10點9左右黎淋

布鹿斯教緊雪橇不過應該差唔多完

唔洗客氣
有好多DIY都係其他人送
你學到嘢就好

2個都唔係
呢排switch出㗎

Xenoblade

xenoblade囉

奶醬巴

咁我都一陣嚟

奶醬妹好有心

收工留名

老闆

又ot

蘋果你仲要唔要竹製燭台 我今朝執瓶中信執到

鬼叫我做狗 汪汪

IT先係狗
好似係

咁夜先收工呀

依家得翻啲好普通既
有少少唔好意思

已成每日日常

會唔會有野外圓木長椅

年尾有花紅

要呀
多謝老闆

今年仲有冇

有無人有動物走？

幫你望下

DIY有冇人岩? prefer寄

錢買唔返時間

一陣寄

出一個月我都心滿意足啦

開生日會

對唔住 你仲有無開緊
我依家過黎

開緊呀 對咩唔住

本身約2245
依家2300啦

大牌

熊大叔

你有太平就唔愛熊大叔了
condom熊大叔

比fc我, 而家開緊島你過黎拎
順便幫我淋一淋藍玫

我上水喇

所以咪要say sorry

我愛佢架

咁我潛水啦

加左, 你而家過黎啦

有無人開島比我種樹解成就

仲可唔可以嚟

廁所呢

海量原色百合

我潛水喇

LM

我都潛水啦

有冇巴絲可以代工金水壺

你根本呢個時間要去訓

啲標準對白呢

又一個豆腐出現了

得唔得呀閒呀而家開比你 我岩岩以為我地未見過

又兩個？

收聲啦 我呢啲叫潛

你碌上去睇

ok

Hi我棄驚潛水

離妹

你好 鵝豆腐造

有無人開緊場

寄比你

來來

純B係室外
大妹要唔要挑戰下

搵到啦

我喺第一代

快啲潛 唔鐘意你好耐

我去左肥絲個場等你

光頭佬乜水

點解相機mode但唔係用相機影。。。

阿明

我開左島

自私玩

有咩玩

被拋棄

笑左

唔怪得我開島冇人入

你地邊個開？

好橙

我有妹 開左比人再嚟

棄game了 打xenoblade3

我都棄驚了
反正有替身

連你都棄驚 我諗我都唔玩

你早過我棄驚 我會打死你

啱啱發覺原來未出第三集 連xenonlade都拋棄我

日日都打死人

J巴拎diy比我

唔同你玩喇
bye

好靚
邊個個島咁靚

係你嘅存在就係錯誤

繼續同娃娃圍爐

李可偷偷攝鏡

入嚟dave到

喺李可塊牌

叫我？

過黎！

Yessss

蘋果呢！

咁我都係潛先

你咁樣得唔得架

hi I’m back

彈出彈入

想剷1棵金玫

I mean 要

開島 送返黎俾你
一朵夠唔夠 佢唔識複製

夠，會重生就得，整花冠

無處不在的蘋果

袋鼠媽媽走了，有啲唔捨得

小桃

佢好忙 成日要趕下場

媽咪？

阿莎

好孤單

好多人有

那年十八 母校舞會 站著如嘍囉

好耐冇on
呢度仲係咁多人

6月10 號walker 生日有冇人黎

Hello 歡迎你

你個名好熟！

得翻好少 DIY
好多都好似要黑洞新人都學晒咁

免費DIY
有興趣覆我 我免郵費送去你個島

買左xb了 大家再見

今晚食乜好

仲未食嘢咁夜

你已經好少on仲要消失埋

英國撚

食辣撈面

有add你 之前成日係你島鳩流流

唔想食即食麵

尋晚食左兩個

食扒

辣下辣下咁好過癮

食到開始唔覺辣

有無試下4倍辣戈隻

有無嘢啱

呢兩張未學

無問題

原來牆無
切菜板，沙灘地板啱唔啱

我先係真新手
連積木矮櫃都未學過

可以呀我聽日開機寄

沙灘地板都啱

其實無特別check既話會發現自己好多好公廁既嘢竟然無學過

寄比你！！

係 以為自己好多花冠花圈
原來一半都未學到

我依家差花圈花冠就齊
但算慢慢佛系同人換算

我仲有成200張未學
但好多季節性diy eg. 楓葉 蘑菇 冰 星座
日常都學到個d 應該50張以內

第一次放生有啲唔捨得

但係佢口頭禪都變成 我想走呀
放過佢啦

俾你發現咗添

宜家黎

要唔要接李可

乜黎

可以

成熟性格

有冇人Diner neon sign? 有綠，藍，橙

今日好似唔係吉日
去左6次外島都係中伏動物

8張 陽明出左3次

冰冰收隊

咁快手

想要貓同青蛙
仍然一隻都未見過

你準備做狼島

阿二來了

我啲貓同蛙呢

想講營地有人
粉紅色虎 又係成熟 唔要了
本身諗住接受到嘅話整走雪美

同一性格喺個島好鬼悶架

2隻都ok
3隻開始會覺得厭

有冇人有星星頭同衣服可以寄

有星星衫架咩？

冇星星衣

成熟本身既對話係悶但係佢地串其他動物嗰時好正

都話你鐘意人mean

成熟同元氣有啲好鳩嘅對話
話昆蟲來講 男朋友之選係獨角仙有男子氣概

上網見到黃色衫以為有

應該黃色緊身衣？

我諗應該係

4成熟 岩岩講完句野 下一個又同一句

我諗緊成熟既口頭禪係咪會好快瘋傳，我改嗰句2日就傳片個島啦

我要5成熟丫

個島悶到就黎放莉莉安走

塊扒要5成熟

負心女

等左成個月終於有賊船

佢日日都做新手diy 頂唔順了

咁計既話我十隻全部要放走
除左上次連續兩日有花圈之外
未見過佢地整過花圈

fb好多人都想要阿四

呢2日 草裙 積木野 今朝桃牆

我要積木長椅呀

竟然 但好似得床同凳

唔計花圈 差呢堆新手野

放大姐頭走

阿四明明好好 你地唔好見人猩猩就唔要啦

我都冇街頭鋼琴
原來積木長椅我都冇

唔得
今日泡泡係藍泡

你張草裙入左垃圾桶未

和風墓碑之前成日有多

草裙應該入左

我之前一直以為自己學左

真係新手DIY最難學

404我有葉子面具, 但要今晚

可以扮Link了

你d泡成日跳嚟跳去

我有金條，晏d寄比你，不過要問game名係咩先

未爆POST..

新手繼續留名

新手想問搬家泡泡係咪唔同佢講野就會轉移俾第個?定要save/reload

對話發現係搬屋 唔好回答任何野 熄game再入game個泡泡應該會繼續喺到 唔好同佢喺室外有任何接觸
等下一日

每日會轉移 都有機會同一隻

thank you you

你game名係咩！

多謝王妃 不過子瑜巴話會寄

我得金條咋，冇面具

對唔治 未瞓醒睇錯名 奇異絲先岩

岩岩進入左可以改島既階段
改左兩日，都係覺得冇乜方向
想問下大家最初改島係點開始？

撈亂左兩個送既DIY

唔好填河就ok
會後悔

你死啦 一次得罪兩個人

唔記得不推文，自膠

已經填左少少，點解會後悔既？

個個填完之後話都好難拉返條自然既河出來

對唔治

呢個我都覺，我填左少少就我搬居民d屋
之後條河點整都怪怪地，條線直哂

冇啦 跳左3隻
好似話一星期3隻？

新手lm 話說兩三日都冇居民喺自己屋企diy 係咪正常

一星期3隻好似係呢度有人感覺only?

好似有8-10定9-10隻先會一日有3隻整野
唔夠數嘅唔一定整
同埋有時要重開game先refresh

唔係星期四同星期五中間個個日出咩

我個條係填哂再掘

咁我再觀察下

刷緊鄰居 岩岩skip咗佢都有啲後悔

無限制一星期幾多隻 但有可能中斷

想知再講 又係數學公式既野

係喎 睇錯日曆

今個星期3兔了

當初用左七萬幾里數先遇到佢叫做比較順眼

你咁多兔仔 好正常

幾時先可以買地今日黎左啊保

等你有第六隻之後先可以買地

聼日會黎第五隻，第六隻係露營？

第六隻係露營 起完露營地第二日就嚟

男固定自戀 女固定成熟 冇得say no只能硬食

寄咗

呢兩個性格我都冇至少可以學表情 雖然我一個都未學到

第六隻會出女？我一直以為得男

你真係好新手

我都係岩岩先知

好似..唔會？

未見過人出女
好神奇

我都係睇台仔ptt講 以為全世界都係自戀

哩個先啱 可能唔update/有待認證

等我發個夢 自戀比傑克我

邊層寫成熟

屌點解兩條link一樣 等我一陣 未訓醒

PK鄧不了

今晚有得刷島民希望有合眼緣

自從pk鄧出現 傑克喺呢到嘅人氣急降

Huh It looks like a bug to me

慘咁小潤啦

有冇大大有攻略書資料可以參考下
我都想知

其實係邊度講先我第一次聼 唔講唔覺

呢度啲人講

本身好多人刷 pk鄧之後個個都嫌棄

破壞曬我對傑克既幻想

@hodor

好靚仔既開局吖

自己收埋啲猩猩就踩傑克

你得罪唔少人

咁係個張公仔相似呀麻
明明個個都覺似係咁岩我講先姐

未夠多 猛兔

最衰黎唔到接我隻營地

有冇人有張圖/list係講每種性格既島民會教咩diy recipe

真係好狠心 唔講扎西唔會唸到 佢係我玩動森前就想要既鄰居

就係呢張啦

*真係

牛奶糖係公廁

你兩個根本夾埋

公廁都唔中

有公廁牙米寶

試搜尋 動森 島民 性格 DIY

而家仲係好貴，買唔起

咩呀 wii果set果3隻喎之前勁多人買左

想知島民嘅口頭禪係咪跟佢一世？
今日隻雷妮要搬，想睇下有冇人想接佢走
不過佢之前學第二個島民講嘢之後日日都講傻鳩

冇買過

果set好抵買
但我都冇買

朋友真係接到

佢咪話最衰黎唔到

幾可愛
不過一兩隻就夠
我已經有香草

我而家收咗冰莎，麗婷，阿一同章丸丸既相，隨咗阿一其他都可以比佢走

食飯留名

halo

食飽想瞓了

食飽想輸出了

唔想知

有冇真畫淨

點解我上網睇啲動物屋企咁靚 但我個啲個屋企咁普通既
明明係同一隻

我明 我個島有成4隻普通
而家趕緊幾隻走

頭5隻樣版屋 好似係

我自己未睇
睇緊Netflix

喂404

Ｑ：睇晒有咩著數？
Ａ：請聯絡404領取小禮物一份

我份禮物呢

點解你會睇

睇下啲人問果啲垃圾問題FAQ有冇

咁快篤出來唔好玩

驚乜
啲人都係唔會睇
你睇下前面三十幾頁有邊個睇到

咁有冇方法將佢地間屋變靚
係咪要趕走頭5隻先得

呢幾日咁多新手冇一個見到果句野

今日有浴室，珠珠，蝴蝶結同雙帶拖鞋賣，仲有薛革添，有冇人需要買?

蝴蝶結拖鞋想包色但我返到去九點

多謝蟹 我都睇哂

我2個acc可以執4色比你

好似開始訓極唔夠

強調要求大妹代購救命呀大妹

太夜訓

都得呀

買左驚之後要點？
摸完點解冇既？

蟹蟹早晨 遲啲有工開要調整下

好呀蝴蝶包色？比我攤多陣ok?

你得叫我開

幾時開
你早啲轉好啲到時頭幾日返工就比人屌就唔好

接佢未

尼羅河女兒

45分落床開機

點樣簡人走

攤多十分鐘

好似係唔好save重新開驚？

仲開工?執野走緊返屋企啦

我開左機

諗起之前嚟咗隻牛奶糖 唔知可以趕人走之後白白送走咗佢好掛住牛奶糖

講咁耐都未入到黎

岩岩先睇到

係 忍痛吧

想問問有無人商店有藍白橫間衝浪板可以比我買

其實我唔鐘意美玲

妹妹眼

熊仔嚟講我鐘意小楓多啲

月島星琉

塞得哂入個島其實都幾勁

任務完成

宙人

係 小楓好得意
利申 有both

又要再學

等緊隻莫敬搬走再出去刷

莫敬都幾型呀

如果有小楓你接唔接

原來係冇女獅子

想接但隻莫敬死都唔走成個島淨係想佢走

但有男袋鼠

我隻小楓日日喺到話走
諗住同佢過完生日就放佢走

咁捨得 真係好得意

因為熊仔我最愛娃娃

學乜

收埋咁多熊仔

食飽又想訓

兩隻

袋鼠冇袋幾得意

但袋鼠有個仔好好笑個仔都會一齊做表情

但d袋鼠女唔靚

縫縫幾得意呀

如果我摸完上面堆家具其他色
係咪可以係自己島買返

唔可以

點解要比我知 我隻馬仔係最撚柒核突果隻色

綠?

螢光黃綠

呢d馬先跑得快呀

喂你唔比link嘅

我唔要佢跑得快呀

1001

買iphone12順便買埋

唔搶

點解最近咁眼訓